覺唔覺依家lihkg多咗好多新會員圍威喂

潮文又未睇過，入咗lin登好似覺得自己終於做到高登一份子咁，但另一方面屌人返高登，話lin登唔應該只係有高登文化，但偏偏lin登係高登分裂出嚟，成班新會員係到圍爐取暖

Agger